仇栩欣派野飲 有冇手足去飲（心心眼）

我全都要

想飲佢對奶多D

做埋d唔等洗既野 唉 總之唔投佢 屌拿星

米姓素妖

屌 叫人拎熱飲
D相全部凍飲黎

仇乳欣

冇冰米一樣樣

加佢d奶落去變熱飲

人奶ok?

佢都冇奶

起碼D cup

咪戇鳩 咁能平一定奶水都無滴

凱晴就有

日日都有得飲啦

現場J佢對黑絲

米咁變態啦

栩欣做啲嘢好過許清安1000000倍

一個咸濕阿叔樣 一個靚女

熱飲都貼地啦又唔娘

茶奶餅粽

睇咗未？
講咗好多內心嘢

冇腳樓主唔睇

米屈啦 我睇內心

城市花園居民表示一定去攞

做呢啲活動
益黃店益街坊

跨區去飲

Wa

弱智都識投票?????

幾好 好warm

好吸引

仇b

Like 下人哋Fb la

德政
可以俾下老人家飲下
佢地平日未必肯俾錢買

俾啲死老野飲返次先啦

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

多奶唔該

係囉，私下j好啦，唔好公開講出黎

城市花園嘅巴打你哋就好啦

Push

牙欣

你真係冇撚改錯名

真

叫仇b 含暖左再餵手足飲

含第二D 得唔得

姓許條友選完就消失4年

請尊重女手足！謝謝！

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

細細粒又可愛

我都想去飲

間野有熱飲揀架
利申: 有幫襯開

Arthur yu好寒酸

呢個真, 如果佢路過睇到嚇死佢都似

我老婆冇咁細膽的

磊

間野之前都有貼佢 d 區選文宣

間鋪仲有連儂牆
btw 之前飲過佢杯芋泥芋圓厚奶, 只係細杯裝已經半飽

得北角有

記得模範邨對出條天橋都有連儂牆

呢張幾似禮志

其實個樣....

但佢晚晚俾

去

屌你老母

黑c